扯示威者面罩後遇襲 網傳為法庭檢控主任 律政司：一名法庭檢控主任遇襲受傷

星期日網上發起十八區遍地開花示威，各區都有不同規模的示威和衝突，其中星期六下午在長沙灣，有一名女途人用手扯示威者面罩，之後被示威者推倒在地，據頭條日報報道，網上傳言該及女途人是九龍城裁判法院高級二等法庭檢控主任邱錦玲。

該報引述律政司回應指，律政司一名法庭檢控主任職系的同事昨日遇襲受傷，現正了解不適宜進一步評論，任何人為達任何目的都不應該訴諸暴力。

遇襲?
佢插人眼先wo

原來係律政司人

咁要帶美國制裁佢啦

手足係自衛

推

手足係自衛，無啦啦插眼係人都驚啦

個樣仲衰過卡通片啲奸角

係時候將名單比美國啦

香港法治就係由呢d人把關

有無現場相？

咁既立場做得檢控主任？

檢控主任失控襲擊途人 知法犯法
路人制止 以免事件進一步惡化

唔中立 要求解除條廢老職務

借位
笑撚死，五毛入侵連登開始帶風向同國難五金割蓆。成班懵撚爭住和應

以後辯方可以申請不公平審訊，切換呢位大老爺。

一定係講緊主動插眼扯人面罩嗰個

明顯郁手先，律政師要唔要割蓆先?

推，1014 7點遮打見

嘩屌 咁都中立

快手翻譯推上 twitter 同 reddit

佢又唔係狗，有咩權力除人口罩？
結論：死左都抵死

法庭中立?

律政司一名法庭檢控主任職系

放佢上個propose list度？

在此

1014七點遮打見！
記得帶/print美國旗
Facebook ig airdrop share行動post出去比多啲人知！

大家可以一齊推埋其他行動post!
我同大家講 聽日遮打花園個集會大家一定要去

突發 Gphone確認美國參議員Josh Hawley保我地參加遮打集會！

人權法集會有不反啦！！推爆佢

聽晚少人，人權及民主法案實炒硬

聽日集會有齊不反同美國議員，就差你一個

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

巴絲請幫手放上 Twitter, 係佢攻擊別人在先 !

大家都幫手推下18號人鏈 P牌推唔到
係新一輪活動呀！ 10月18和你拖2.0 大家幫手推上將行動推上熱門比多d人知

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

哇屌人型豬
講還講唔好貼圖

Send 比Solomon Yue先

<警世post>正視鬼車突襲手足問題

老夫子入面嗰啲

補獲獅鳥都唔過份

抵撚死！

喂律政司 你員工傷人先喎

寫信投訴喇

共狗有樣睇

留名

呢班狗官打柒佢就岩架啦

正視聽：係插眼

檢控官身不由己？

插人隻眼 抵死啦

寫信投訴

條友會唔會做d唔公平嘅野架？？

屌份糧係咪用晒嚟食野
執下個樣得唔得
好多𢭃呢份糧嘅公務員出唔返私人市場係有原因

push

Push

乖喇 大家畀啲危機意識得唔得

法庭已經比共産黨滲透晒，2014年暴動罪啲判審員内定，因為寄信都比佢哋控制晒！

(點解要求台灣關注警察移民上唔到熱門)識玩就逐個國家玩再加旅遊都要限制埋

贊成 仲要出手打人

會唔會公報私仇
以後啲charge有咁狠落咁狠

有證有據仆街啦

啲手指肥撚到

SEND投訴信?
點樣投訴到佢扑街

岩, 做乜冇啦啦扯人面罩

common assault
呢隻人型豬無事嘅話
剷左成棟法院都唔抵可憐

垃圾司法機關一定會保隻肥婆

律政司教市民大眾，有問題唔係法律解決，而係插眼，大家都學到野了

檢控官係律攻司既人唔係法院

快啲打到佢返唔到工
哩啲人染紅法庭

暴力就係唔岩個d中立撚去左邊？

Sir

Ms. YAU Kam Ling, Katherine

咁打得好

間間茶餐廳
部部電視機
都長開播住
ＴＶＢ版本
既「真相」

因為藍絲PAGE之前好似教人除口罩減手足攻擊力
話除完手足口罩, 就會不堪一擊, 唔會發惡

成個花師奶都做到檢控主任

依d撚樣點考到入去

push this

好撚樣衰
以為律政司起碼係人模人樣
點知成個貓和老鼠個老虎狗咁

任何人為達任何目的都不應該訴諸暴力

條八婆要扯人哋口罩去達到佢目的，所以反抗無問題喎，檢控主任大撚晒？有特權㗎？

有哂相 一齊投訴佢啦
佢出手在先 一齊推到佢停職

仲撚使審既

中山裝

佢係檢控主任唔係大老爺

法庭檢控主任疑當街插市民眼

好mean

就快大過手足塊面

咁著唔犯法架喎 個肥婆做咩襲擊市民

見到都嘔心 粗到真係好似隻豬手咁

仆街啦 佢襲擊人先架

佢係咪未結婚個啲老姑婆

香港法治都係得啖笑

唔多似 反而宜家越睇越似一隻真嘅豬

投訴
知法犯法 仲衰過d狗
唔公平點判案

相由心生

樣衰到一個點

係咪豬八戒呀妹

係，可以點寫

都唔知點解咁都讀到law

仲要勁高清圖

相由心生
好人好姐點會生到半人半豬咁嘅樣

知法犯法咁點計

問問何執業律師

律政司同司法機構兩樣野黎
肯定告都唔撚會告
根本唔會上到庭

連豬都令過佢十萬倍

私人檢控？

其實藍c係唔係都係樣衰架?

哇 隻手好肉酸

抵啦屌你

佢扯人面罩唔係暴力？

仆你個臭街

邱錦玲為達任何目的都不應該訴諸暴力。

死臭西自己郁手先

上海支那樣

條八婆扯人口罩先
乜而家做律政司可以有政治立場嘅咩？
而家連戲都唔做啦？

粉嶺裁判院入面真係好撚藍

條8婆打人在先, 抵死

呢句請大造文宣 唔該手足

歡迎和理非send email
再改改內容 加下自己既擔憂呀諗法呀

sjo@doj.gov.hk, dojinfo@doj.gov.hk, prosrdu3@doj.gov.hk

敬啟者：

在2019年10月12日，刑事檢控科的高級二等法庭檢控主任邱錦玲在長沙灣道攻擊一名示威者，情況如附圖。近日，刑事檢控科正處理一連串公眾活動相關的案件，邱錦玲在公眾活動現場的激進暴力行為反映她無法冷靜對待持不同意見人士。她的不當行為與她需履行的職務相抵觸，令她的日常工作受政治信念所支配。根據檢控守則1.2b，檢控人員不得受檢控人員對罪行、疑犯、被告或罪行受害者的個人感受或看法所影響。她的激進暴力行為反映她已無法自控，在公眾地方襲擊不同意見人士，極有可能無法根據檢控守則履行其日常職務。
本人要求律政司立即暫停邱錦玲的職務及調離刑事檢控科，為她作詳細的精神健康評估及考慮紀律處分，以挽回律政司的聲譽。

你個名
謹啟

手足勁！！！

Twitter都有！幫手推下手足們！

cctvb

檢控主任係黑警哥邊D人
有事無事都想鑿死你

你不如叫佢試下咁様除警察除佢口罩,即時告佢襲警

樣衰過宇宙大魔王

扯人口罩係咪犯法啊檢控主任？

我諗到制裁國難五金既辦法！！！

法庭檢控主任係做乜架?
同律政師嗰班有咩分別>?

Push.

所有藍絲黑社會都係遇襲受傷

屌那星
呢d唔洗釘牌？

佢既行為好影響到既工作性質喎

有髮型師咪好 成世唔撚洗再見人
返正都得返幾年命

個女人咁狼死插盲人眼仲好意思話人打佢

咁佢做野咪好唔中立
會鋤死政治犯

好撚嚴重

律政司安排由毋須法律專業背景的 CP 負責裁判法院檢控，多年來不無爭議。大律師及律師業界一直呼籲，應該主力由具備執業資格者（包括律政司本身的檢控官（public prosecutors）或者外判的私人執業檢控官（prosecutors-on-fiat）負責檢控案件。另一方面，律政司則主張，裁判法院案件數目多，而且大部分案件不牽涉複雜的法理爭議，財政上和行政上都不適宜完全由律師專業代替法庭檢控主任負責檢控；律政司亦認為，因為願意承接外判檢控工作的律師或大律師數目不穩定，刑事檢控科希望保留恆常的「自家」裁判法院檢控隊伍。

（超緊急）今日係下就觀塘被捕既手足 我想搵一搵佢女朋友

今晚7點遮打見
今晚7點遮打見
今晚7點遮打見

佢識唔識法律？定知法犯法？
法理上，佢已經構成襲擊罪

睇唔到呢個添

個 email 仲可以直接 address 俾 DPP (David Leung)